其實拜登係咪死咗

好似好耐冇見過佢
每次新聞出現嘅都係佢啲手下

係 翠咗

傀儡總統

食緊幼幼掛

唔係呀，噚日最通街行；乜左媒冇報咩，以前 fox news 日日報侵侵行踪

老人院放風時間過咗

覺唔覺d新聞影親都係拜登懶係好精靈咁行行企企摸下d嘢聽人講嘢，好少發言

以前trump差唔多日日都影佢講d乜

都係wo

軟性洗腦

留意番同支共係一樣架

刁主席發言（有聲）一定有哂稿

你地咪撚阻住我巡視幼稚園每日都好撚忙架

換左美隊個演員你都唔知啦

美豬就係要E D
所以抵佢亡國